★好多人話明天手機股會散水暴跌，是否真的？

話ip8發佈會=手機股ending

可以解讀為Apple最後一部手機？

Apple已死

可能係
我有預感今晚發佈會會一鑊粥，部機勁唔掂，或者發佈會取消之類

似

多謝你地燈 已買重手機股

好多股都升左反應個價出黎，正常會回返小小。

痴線，點會跌啊
一定爆升
我今日都入左高偉電子

one more thing......

there isn't any ip8
just ifandog dream

Go to sleep and have a ip8 dream

rip

不過 ... 老猫好撚燈，可能倒升都唔定

係，之後又創新高。

扮停電，取消

咪撚戇鳩啦

Apple班IT狗都整唔到touch id+Face 3D共存！

根本可以收皮

多謝樓主再燈， 高追有望啦大家

認Jer解鎖最好！

每次買野要除褲俾casher睇

腦魔無貨??
今晚APPLE股升 聽日手機股都升 就係咁
你認為有咩因素可以跌?
個颶風破壞力又無預料咁強 北韓又射唔出 加上蘋果發佈會
加上 3D面部紅外線識別解 完全利好高偉 (前置雙鏡頭)
你唔係無入貨嗎

完全諗唔到跌既理由

又嚟

再者 高偉已經回調左好多人 真係無再跌既理由 今日尾市又咁穩 無得輸

樓主燈得好

ios 11肯定多bug

人面解鎖，亂七八糟，相片都解到

虹膜夜晚冇光解唔到鎖
係其中一個bug

戴眼鏡要除咗先

有指 Face ID 背後的技術，大部份來自 Apple 收購的以色列公司 RealFace，他們開發的面容辨析技術擁有超高準確度，Face ID 會製作用戶面容的 3D 地圖，為手機再加一層保安，技術的敏感度之高，甚至連同卵雙生的雙胞胎都能夠準確分辨。這技術能夠百萬份一秒完成配對，用戶幾乎毋須等待。

再加上 係黑暗環境都可以解鎖 因為係用紅外線